藍絲老豆同我講左呢句野 點駁好？

佢話曼聯今季踢得咁柒前六都唔會入到

駁唔到

我個藍絲阿媽都咁講，我地係咪揸住核彈？

Respect

割啦

係咪姓雲？

高2？

關你撚事你有份踢?